{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1068&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 오아시스-터미널점"
    },
    "text": "清州オアシスホテルは出張客のための特別なイベントを行っています。 出張のお客様にはプレミアム客室にアップグレードいたします。 週末を除いた平日に出張のお客様が訪問した後、現地決済するとイベントに参加することができます。 また、独自の駐車場と外部の駐車場を利用でき、バレットパーキングも可能です。 客室の内部施設としては、Netflixの無料利用、無線インターネット、無騒音冷蔵庫、ノーハードPC、コテやヘアドライヤー、空気清浄機、アメニティ、最高級ウォッシュレットなどを提供しています。 また、スパ浴槽がある客室もあり、ゲーム用パソコンやゲーム用モニター、ゲーミングキーボード、マウス、ヘッドセットも備えています。 テレビサイズはスタンダードは65インチ、デラックスは75インチ、スイートは86インチです。 スチームクローゼットも設置されており、セスコメンバーズプレミアム加入も可能です。 フロントでは飲み物とトーストを提供し、いつでも冷たい飲み物と水をご利用いただけます。 客室は2名基準であり、追加人数は現地で追加決済をお願いします。 緊急時のために医薬品も備え付けてあります。 週末に連泊する場合、追加料金が発生しますので、予約前にご確認ください。 たとえば、金曜日から土曜日まで連泊される場合、土曜日の昼間に待室料金が加算されます。 .",
    "QA": [
        {
            "question": "清州オアシスホテルではどのようなイベントを行っていますか？",
            "answer": "出張のお客様にはプレミアム客室にアップグレードする特別なイベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "イベントに参加するにはどのような条件がありますか？",
            "answer": "週末を除いた平日に出張のお客様が訪問した後、現地決済をするとイベントに参加することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、清州オアシスホテルでは独自の駐車場と外部の駐車場を利用することができます。また、バレットパーキングも可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設は何が提供されていますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、Netflixの無料利用、無線インターネット、無騒音冷蔵庫、ノーハードPC、コテやヘアドライヤー、空気清浄機、アメニティ、最高級ウォッシュレットなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "スパ浴槽がある客室もありますか？",
            "answer": "はい、スパ浴槽がある客室もあります。また、ゲーム用パソコンやゲーム用モニター、ゲーミングキーボード、マウス、ヘッドセットも備えています。"
        },
        {
            "question": "テレビサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "スタンダードは65インチ、デラックスは75インチ、スイートは86インチです。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何を提供していますか？",
            "answer": "フロントでは飲み物とトーストを提供しており、いつでも冷たい飲み物と水をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の定員は何名ですか？",
            "answer": "客室は2名基準です。追加人数がある場合は現地で追加決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "週末に連泊する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、週末に連泊する場合は追加料金が発生しますので、予約前にご確認ください。たとえば、金曜日から土曜日まで連泊される場合、土曜日の昼間に待室料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "緊急時に医薬品は用意されていますか？",
            "answer": "はい、緊急時のために医薬品も備え付けてあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 526
    }
}